解決女權過盛問題

女權之所以過盛
全因男人想屌西
要解決只要令男人以後冇得屌西
所以立法男人一出世要強制性閹割
問題就解決到

或者唔拮囡，拮子，等囡西行，叫住我要我好想要呀。